★港豬真係好垃圾，游B最多人問係佢有冇工返！

返工 返工 返工.....

垃圾民族

港豬覺得人生就是返工

廢青先唔返工

俾政府屈上法庭，係唔係無錢就等於輸硬，仲要破產俾訴訟費？

咁政府告晒d乞衣阻街香咪無乞衣囉？